好嘔心！頭先搭地鐵，隔離短褲男人條小腿掂到我隻腳！

屌。好想嘔！

重要互磨？

有冇上埋床？

好想買包消毒紙巾抹返我個腳瓜

射左啲精落你隻腳緊係要抹

思覺生..夏天個個都短打嫁啦!

短打唔緊要，唔好HI落我隻腳度呀嘛！

仆街!! 死仆街!!

係!! 我係!

好想奶樓主隻腳

收皮啦你以為自己邊個